Reddit又試on9功能用user profile page砸自己隻腳突破community底線

/u/spez出動埋

[member]你［/member]

兩位做乜

點解quote唔到

[testing]

On9全形標點, 唔係空格

［member］Yes ［/member］